<resources>
    <string name="app_name">CardioApp</string>

    <string name="details_buttkick"> butt kick
ท่าบริหารกล้ามขา : กล้ามหน้าขา Quads(quadriceps) กล้ามเนื้ออื่นๆ Calves,Hamstring
ระดับการออกกำลังกาย Beginner
วิธีออกกำลังกาย : ท่านี้ผู้เล่นยืนเท้าห่างกันประมาณไหล่ในท่าเตรียมพร้อม จากนั้นขอเข่าขึ้นข้างหนึ่งจนตั้งฉากกับพื้น แล้วกระโดดเบาๆ เพื่อสลับเท้าในการบริหารกล้ามขา ทำท่านี้ข้างละ 10-15 ครั้ง


 </string>
    <string name="details_mountain_climber">mountain climber
ท่าบริหารกล้ามขา : กล้ามหน้าขา Quads(quadriceps) กล้ามเนื้ออื่นๆ Chest,Hamstring
ระดับการออกกำลังกาย Beginner
วิธีออกกำลังกาย : การฝึกด้วยท่า Mountain Climbers เริ่มต้นในตำแหน่ง pushup ด้วยน้ำหนักของคุณโดยการใช้มือและเท้าของคุณ บิดหัวเข่าและสะโพก นำขาข้างหนึ่งจนเข่าอยู่ประมาณสะโพก นี้จะเป็นตำแหน่งเริ่มต้น
1.เริ่มต้น ขายืดขางอจนกว่าขาจะตรง และมีการออกแรงจากเท้า ขึ้นมากับสะโพกและเกร็งเข่า
2.ทำสลับกันไปมาเป็นเวลา 20-30 วินาที

 </string>
    <string name="details_jumpsquat"> Jump Squat
ท่าบริหารกล้ามขา : กล้ามหน้าขา Quads(quadriceps) กล้ามเนื้ออื่นๆ Calves,Glutes
ระดับการออกกำลังกาย Intermediate
วิธีออกกำลังกาย :
มือทั้ง 2 ข้างอาจจะแตะที่หลังใบหูหรือแนบลำตัวเป็นที่เตรียมพร้อม
1.ให้ผู้ฝึกยืนตรงให้ปลายเท้ากว้างพอดีกับหัวไหล่และให้มือ2ข้างแตะหัวไหล่และตันแขนขนานกับพื้นพร้อมหายใจเข้าจนสุดเป็นถ้าเตรียม
2.ให้ผู้ฝึกค่อยๆนั่งย่อตัวลงจนเกือบนั่งยองโดยที่หย่อนก้นลงก่อนคล้ายกับนั่งเก้าอี้พร้อมหายใจออก
3.ออกแรงกระโดดโดยที่ดันลำตัวขึ้นด้วยหน้าขาจนขาและลำตัวของผู้ฝึกลอยขึ้นจากพื้น ให้ลำตัวและขาตั้งฉากกับพื้นและลงพื้นด้วยเตรียมนับเป็น1ครั้ง
โดยกระโดดขึ้น-ลง บริหารท่านี้ 10-15 ครั้งต่อเซ็ต

 </string>
    <string name="details_hignknee"> high knee
ท่าบริหารกล้ามขา : กล้ามหน้าขา Quads(quadriceps)
ระดับการออกกำลังกาย Intermediate
วิธีออกกำลังกาย :
1. ยืนตรงในท่าที่สบาย2. ยกแขนทั้ง 2 ข้าง ขนานกับพื้น เริ่มต้นวิ่งอยู่กับที่ ขณะที่วิ่งพยายามยกเข่าสูงให้แตะกับมือที่ยื่นออกมา หรือยกเข่าให้สูงที่สุดเท่าที่จะทำได้
3. ทำซ้ำ 10-15 ครั้ง ทั้งหมด 3 เซต

 </string>
    <string name="details_powerskip"> power skip
ท่าบริหารกล้ามขา : กล้ามหน้าขา Quads(quadriceps)
ระดับการออกกำลังกาย Intermediate
วิธีออกกำลังกาย : เริ่มจากการยืนตัวตรง แล้วให้ทำวิ่งกระโดดยกเข่าข้างใดข้างหนึ่งให้สูงขึ้น ขณะวิ่งให้ทำการแกว่งแขนด้านที่อยู่ตรงข้ามขึ้นเหนือศีรษะไปตามจังหวะ แล้วทำสลับข้างไปเรื่อยๆ

 </string>
    <string name="details_jumpingjacks">jumping jacks
ท่าบริหารกล้ามขา : กล้ามหน้าขา Quads(quadriceps)
วิธีออกกำลังกาย :การฝึกด้วยท่า Jumping Jack เริ่มต้นโดยการยืนตรงและกระโดด เท้ากางออกด้านข้างและเหยียดแขนเหนือศรีษะ
1.กระโดดพร้อมกับการกางเท้าออก ทำสลับกันไปเรื่อยๆ เซ็ตละ 10-15 ครั้ง

 </string>
    <string name="details_tabata_chunch"> tabata crunch
ท่าบริหารกล้ามขา : กล้ามหน้าขา Quads(quadriceps)
วิธีออกกำลังกาย :เริ่มที่นอนราบลงไปกับพื้น ยกศีรษะเหนือพื้น จากนั้นยกขาทั้งสองข้างขึ้น ส่วนแขนยกไว้เหนือศีรษะหรือเอามือทั้งสองข้างแตะไว้บริเวณใบหูของแต่ละข้าง จากนั้นให้ทำการเลื่อนขาเข้าออกจากลำตัวกลางอากาศสลับข้างไปมา

 </string>
    <string name="details_sprinter_situp"> sprinter sit-up
ท่าบริหาร: กล้ามหน้าขา Quads(quadriceps) กล้ามหน้าท้อง
วิธีออกกำลังกาย :
ท่านี้เป็นท่าซิทอัพที่เพิ่มอ๊อฟชั่นเสริมเข้าไปทำให้หน้าท้องยิ่งแข็งแรงขึ้น จะดูเหมือนการวิ่งซิทอัพในท่าเดียว ได้ทั้งหน้าท้อง ลำตัว และกล้ามเนื้อขาในครั้งเดียว
        1 : นอนตัวตรง แขนแนบลำตัว
        2 : งอเข่า ยกหัวขึ้น เหมือนท่าซิทอัพปกติ แต่ให้ยกขาขึ้นข้างหนึ่งขณะยกตัวขึ้น ข้อศอกทำมุม 90º ถ้ายกแขนขวาให้งอเข่าซ้าย ถ้ายกแขนซ้ายให้งอเข่าขวา สลับกันไปเรื่อยๆ
        3 : กลับสู่ท่านอนปกติ ทำซ้ำครั้งให้ครบ 10 ครั้ง

 </string>
    <string name="details_pushupburpee"> Push-Up Burpee
ท่าบริหาร: บริหารทั่วทั้งร่างกาย
วิธีออกกำลังกาย :
ท่านี้เริ่มต้นด้วย
ขั้นตอนที่ 1 ยืนตัวตรงแยกขาออกเล็กน้อย
ขั้นตอนที่ 2 ให้คุณย่อตัวคุกเข่าลงเกือบติดพื้น ใช้มือทั้งสองข้างยันไว้กับพื้น
ขั้นตอนที่ 3 ออกแรงเลื่อนขาทั้งสองข้างไปด้านหลังโดยที่มือทั้งสองข้างยังยันพื้นอยู่คล้ายกับท่าวิดพื้น
ขั้นตอนที่ 4 ออกแรงดันขากลับมาทางด้านหน้าและลุกขึ้นยืน แล้วกระโดดชูแขน ถือว่าเป็น 1 ครั้ง

 </string>
    <string name="details_lungejump"> Lunge Jump
ท่าบริหาร: ท่าบริหารกล้ามเนื้อบริเวณต้นขาด้านหน้า และกล้ามเนื้อบริเวณสะโพก
ระดับการออกกำลังกาย  Intermediate
วิธีออกกำลังกาย : เริ่มต้นท่านี้ด้วยการยืนตรง จากนั้นให้คุณกระโดดก้าวขาข้างหนึ่งไปข้างหน้าและขาข้างหนึ่งอยู่ข้างหลัง ย่อเข่าลงจนหัวเข่าของขาด้านหลังเกือบติดพื้น ทำซ้ำสลับข้างกันไปเรื่อยๆ


 </string>
    <string name="details_frontkick"> front kicks
ท่าบริหาร: กล้ามหน้าขา Quads(quadriceps) กล้ามหน้าท้อง
วิธีออกกำลังกาย :ยื่นมือออกมาด้านหน้าระดับออกเกร็งหน้าท้องแล้วค่อยๆยกขาขึ้นแบบตรงๆขึ้นมาหาที่มือขึ้นลงสับกันไปมา เพื่อเน้นในส่วนของหน้าท้องส่วนล่างเป็นหลัก
ทำ 25-30 ครั้ง อย่างน้อย 2 เซ็ท

 </string>
    <string name="details_skaters"> ท่าบริหาร: กล้ามหน้าขา Quads(quadriceps) กล้ามหน้าท้อง
วิธีออกกำลังกาย : เริ่มจากย่อตัวลงแล้วกระโดดไปทางด้านซ้ายโดยยกขาขวาขึ้นและกระโดดไปทางด้านขวาโดยยกเท้าซ้ายขึ้นทำต่อเนื่องนาน 30 วินาทีถึง 1 นาที

 </string>

    <string name="details_planksidejummps"> Plank Side-Jumps
วิธีออกกำลังกาย : อยู่ในท่า PLANK จากนั้นกระโดดงอเข่าไปทางด้านขวา ในขณะที่มือยังอยู่ท่าเดิม แล้วกระโดดกลับมาอยู่ในท่า PLANK จากนั้นกระโดดงอเข่าไปทางด้านซ้าย แล้วกระโดดกลับมาอยู่ใน PLANK อีกครั้ง ทำทั้งหมด 20 ครั้ง

 </string>

    <string name="details_bacsicburpee"> Basic burpee
ท่าบริหาร: บริหารทั่วทั้งร่างกาย
วิธีออกกำลังกาย :
ขั้นตอนที่ 1 ยืนตัวตรงแยกขาออกเล็กน้อย
ขั้นตอนที่ 2 ให้คุณย่อตัวคุกเข่าลงเกือบติดพื้น ใช้มือทั้งสองข้างยันไว้กับพื้น
ขั้นตอนที่ 3 ออกแรงเลื่อนขาทั้งสองข้างไปด้านหลังโดยที่มือทั้งสองข้างยังยันพื้นอยู่คล้ายกับท่าวิดพื้น และขั้นตอนสุดท้ายออกแรงดันขากลับมาทางด้านหน้าและลุกขึ้นยืน ทำทั้งหมด 10 ครั้ง


 </string>
</resources>
